

Исполнение: Капа, Иван-Картель, Саня-Картель
Музыка: Сhill-Will, Громчик, Саня-Картель
Слова: Капа, Иван-Картель, Саня-Картель

Саня-Картель
Там, где голоса блядей
Низкие частоты глушат,
Одну из этих шмар сегодня я выебу в душе.
Капают филки, нам похуй, шалавы рады
За лавандос подхватят булыгу на клык
И примут в зад её
Я вижу цель, её взгляд продажный,
Становится влажной щель и ты полюбому даш
А как все было? Красавицы че не спится?
Пока не накатили, я видел измену в их лицах
Есть напастой вариант хапануть
Биксам даёт по шарам, оголяют грудь
Ещё по одной, с мозгами глухо, пропала измена
Одна полирует член, не видя мохнатки шлюх
Весь вечер наш. Я вспомнил аллею, сквер
Твои голубые глаза и как ты сосала хер
Заметно в голове помутнело после ноль пятой
А ну-ка за дело, сука, дана была команда старт
Движеньем ускоряет темп, телами образуя пену,
Двигай задом как надо, стирай свою помаду с члена!
Я не желаю слышать бред, анал, минет,
Гуляет по кругу блядь, она не знает слова нет
Капа
В башке дым и градус, я выбираю ракурс
Вливай водку в горло — это жесткое порно
В башке дым и градус, я выбираю ракурс
Вливай водку в горло — это жесткое порно
Иван-Картель
К чему понты? Цветы не дарят шлюхам
Когда та раздвигает ноги, лёжа к верху брюхом
К черту слухи! Мол, сука, не по кайфу порно?
Спроси об этом, ей хуй загнав по горло
Первая сцена, нервная телка орёт
Мол по жизни стерва и никому не даёт
Пускаю в ход все обаяние, банкуя в пиво водку
И сука тащится сама кривой походкой
Пошёл в разгон, сцена вторая на хате
Баба стоит в ожидании, шатаясь возле кровати
Падают лямки с плеч, сука пора прилечь
Мотаю членом у рта и блядь прошибает течь
Вот это вечер! Лишь час знакомы
Ласкает хуй языком издавая всхлипы и стоны
На тонкую сучью шею натяну строгач
Сегодня расклад такой, ты жертва — я палач
Капа
В башке дым и градус, я выбираю ракурс
Вливай водку в горло — это жесткое порно
В башке дым и градус, я выбираю ракурс
Вливай водку в горло — это жесткое порно
Я её бы не прочь, я не дарю ей розы
Этой лярве мама ленты на ночь вплетает в косы
Я с ней кофе не пью и не говорю о высоком
Когда та сука истекает вагинальным соком
Ей нужен портвейн, ей нужна ширка
Чтоб эта дырка вдруг стала хлюпать и фыркать
Посажу её в клетку, надену на башку маску
Буду хлыстать её плёткой, сука, попала не в сказку
Жопу надрежу опаской, без предварительной ласки
Впердолю так, что разорву ей там нахуй все связки
До талого, на сухую, без вазелина
Устала та, кидаю вторую, пенится в мыло
Втихую план и ликёр, камера, свет, мотор
Вот моё порно, это хардкор
В синяках вся жопа и толком намяты бока
Там резкий запах ебли, парфюма и табака
Задрана юбка, сперма на жопе, на бёдрах
Выпито пойло – вёдра, но она выгладит бодро
Не выпади из кадра, у меня перекур, типа ужин
Затяни ремни ей потуже, слышь, к тому же
Ей нужен перерыв чтобы прополоскать горло
Такая вот у меня шлюха, жесткое порно
Капа
В башке дым и градус, я выбираю ракурс
Вливай водку в горло — это жесткое порно
В башке дым и градус, я выбираю ракурс
Вливай водку в горло — это жесткое порно
